又炒車 個炮仗係有條傻仔點完放唔切爆撚左

咪撚再傳俾人笑

直播好清楚睇到爆炸品係由警察宿舍內高空擲下。根本不是由其他市民燃點

唔係住黃大仙係現場就收皮啦P牌仔

此post已完

驗眼啦
更何況有冇可能係自己友堆點炮杖 你唔止弱視 仲係弱智

p牌仔7日前突然狂出post 已完

你老母遮入面點火，係遮出面爆？用下個死人腦啦，P牌仔
利申有手足慢鏡睇左，係扔落黎

睇清楚啦現場d人會唔知咩？

手足，圈埋俾佢盲柄

收皮啦 我街坊 踢拖
明望撚住係上面扔落黎

d火花係遮上面喎ching? 要驗眼嗎？

收爹啦 P牌黑警

睇撚住由宿舍掉出黎 掉落人群遮頂 再反彈落地下爆

呀蛇你好 訓唔著咩？

冷處理
唔好留言
負皮上一頁

黑警你班冚家剷全家不得好死

行撚開啲啦P牌仔

係咁咇緊 你訓唔訓得着

我認睇撚錯

0411 我有無聽錯，Madam 居然話炮仗係示威者所為！
From 民間人權陣線資訊頻道

如果有休班警被殺咁肯定係其他休班警所為啦

其實唔係睇得好清楚
咁岩白衫手足想扔個紅罐，隻手伸左出來，好似放野咁

而炮杖係傘上面落來，都唔代表係樓上掉，可以係後排掉上天

有無真係現場既人確定下?

現場係炮仗跌落把遮度, 之後差唔多落地果下爆

此post已完, 三毛帶風向抹黑, 請勿回覆

P牌人形五毛支畜犬隻請 收皮 人話不是犬隻能說的

個ac新到冇得再新

26秒開始睇留意入面有火光拋出黎

人做p牌你做p牌做到你咁撚柒

係 不過係樓豬炒車

記者會之前要吹定風屈人嘛

屌block得

咪講撚左睇錯囉盲閪睇post啦

屌你#300000都就到

屌你26秒望著然清楚個樹葉位啦，望把傘托柒咩

炒你老母車咩！岩岩就係現場，肯撚定係扔落黎！你早抖啦

擺明係由天上面趺落黎撞到把遮彈落地下 樓主用屎眼睇野

On9無藥醫話緊樓主

樓豬三毛confirmed

驗下眼啦個拋物線咁明顯都可以睇錯

點解你咁撚蠢仲夠膽出嚟獻世？

我睇完靜係見到2下火光，最尾果下同爆果刻相隔唔夠1秒。當你啱，真係打緊火機，你會唔會拎住條得1秒既引線仲要諗住拋入去？

我睇唔清，但你d logic有撚問題，拎住遮就等於放野?走啦警犬

燈黎架喎

收皮啦

係遮後面果個人放

我係用兩個理據去推理番事實出來
唔係淨係話企係度就有問題
可唔可以理性D?
我download左條片來逐格playback

如果你話你係現場，ok我信你
但睇片真係睇唔出

第7秒個陣可以見到把庶入面突然有微弱既火光，似係條友開始點引，然後一秒之後火光變大跟住爆左。

宿舍低層掉出黎架，睇片啦

背住墻 如果係佢點火 其他人冇反應？？
點睇都係跌落遮，反彈，啱好夠時間就爆。
如果係出面點，引線燃燒都有段時間會出煙，你見唔見？？

唔係現場就收皮啦

背住墻隔離果個啊

右手拎遮，左手點樣點火？？你點我睇呀

不如你話俾我知邊度睇到上面掟落嚟？

右面仲有個白衫點火

自己睇清楚啲喇

嬲撚到我阿
依家圈埋俾你班仆街睇

錯link

係時候轉下玩法

同狗打 對政府冇影響
對真係揸權嘅土共更加冇影響
要一針見血 就要搵政權最著緊嘅野同佢玩
錢

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

單機啦你

圈撚埋俾你

燈識郁既?

條link唔work

仆街 依家要收錢既 有冇邊個UP片網唔洗收錢?

仲話乜7 fact check呀 爭取公義呀
fc咗 d 風唔係吹去自己度就屈9人呀
冷處理呀 點爭取公義呀

你條link唔得

睇真啲先講喇

你圈出黎睇下佢係邊個位掟落黎

呢條幫你搵到個清d版本, 係隔左層玻璃影, 個火光係玻璃反射

請勿再回覆3毛假消息post

黃大仙一眾巴絲係現場已經fact check左係上面跌落黎

我睇到
跌落把傘到爆一野
反彈落地前再爆
好清楚喎

自己友啦

爆之前，右上方有黑影，應該就係入面掟出黎嘅證據

邊有郁？

條片後面圈住左，睇清楚啲

屌你老母 唔係同你認知唔同就係3毛架
如果連我地都唔分清楚事實
咁同班死黑警有咩分別

大把人係港台個fb度講見住樓下放
唔見你講 呢啲時候 大家仲應該要理智啲

況且就算係義士放又點
一早講左武力升級

你圈果個位係出面掉膠樽入去

正想講

警察記者會: 有示威者燃點炮竹！

自己睇

你Check眼啦仆街 打斜係下面掟上去?

根本條條片都睇唔到有人掟落嚟 有既唔該放大圈出黎
同埋睇埋周圍啲人既反應 如果有人掟都望晒/指住上面啦
自己友掟咪認囉 都擺到明係開佢波架啦 驚閪咩
明刀明槍都好過靠屈對家搏支持啦
再咁搞落去只會令越嚟越少人撐我哋

你download我段片睇下先啦, 我段片仲清過你果條

唔係話你割蓆，係你所講既...唔太合邏輯
不過咁，有post proof咗真係有人拋落去

呢段仲近, 你圈果個位係冇扭蓋水樽

呢張gif已經好清楚係睇到係自爆啦
究竟邊度睇到有人掟野落嚟呀？

呢個吖嘛 不如你check眼啦
你睇番前5秒幾多雜物飛入去 點飛入去先
你望下啦 嗰陣個遮陣都未到吖
同埋炮仗會透光嘅？

我就用你條片 你唔撚該CHECK眼
你講果個水樽係前一秒 後一秒係上面有一揪野車落黎唔係反光

收收皮先OK?

再話睇唔到果揪野唔撚該驗眼

利申唔係視光師

各有各做，你覺得係就唔洗一定要同化到人地都覺得係既，我睇唔到有「人」掟，但我好明顯睇到有一舊野向炮仗果向飛過去

連登仔已經走火入魔 學埋黑警啲衰野

仲睇唔到個班快d驗眼

水黎架, 都話個水樽冇扭蓋囉

你係咁sd呢條做咩啫
又遠又得嗰幾秒
大把野咁樣飛入去

得得得 成揪野都話見唔到 抵你賺呢3毛

成抽野 你估睇動畫咩
依家要開山採礦吖
成抽野咁多炸埋去班人灰都冇啦

你睇吓上面張gif圖 有野飛向把遮度咩？

無問題，文宣做野

並埋一齊睇, 火光真係明顯係遮入面出現先

隔離po有位巴打整架
睇清楚啦

比起班有乜信乜嘅藍絲
我地求真精神好可貴
keep住fact check
even佢地掉嘅 我都不割席

仲有幾個角度影到遮入面點著 唔割同唔認兩回事黎架大佬

有無玩過爆仗架
呢幾年d藥引短左好撚多 基本上得半秒
所以唔會係高樓層掉落黎

5毛死全家

好多人都唔知炮仗有分大同細, 細炮仗d引真係短到離譜, 用火機死硬

去拜山，我親戚都要拎支香，伸長隻手點。
因為點着左兩秒內即爆，唔會走得切

對家夠屈我地用鉗剪斷人地隻手啦
結果係越黎越多人支持佢地

我就見到係由高處掟落去既

真係似自爆

我係現場，係狗竇掉落黎先，個手足想執起掉返入去之後就爆咪撚信埋曬d狗講野

就算係手足 點 我都支持手足

又一件p牌仔
blocked！

咁講有可能,狗屋掉落黎個時吹熄左,但仲有火苗,所以冇爆
到手足執起就吹旺左個火苗,所以就著火爆起
符合呢款炮仗秒速爆既特性